Be Water！！！

推

要做既都做完 前線銀髮頂緊 散得

推比前線

我冇嘢講

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

仲有千祈唔好有任何形式嘅標的物俾對方集中攻擊，例如臨時立法會，臨時政府（我地無軍隊，九死一生）等等，抗爭道氣要撐到美國立法先至安全

手足唔好硬碰！
瞓醒記住換衫
BE WATER!

西區警署紅旗
小心